(偽李小龍) 陳國坤：請尊重我支持警察執法的言論自由

但條友又del左好多佢之前既留言

請尊重大家都有屌你既自由

大家可以去留言：緊係屌7你啦！

屌你啦，要做自由閪又要撐警，知唔知自己講緊乜

佢而家已禁止非friend人士留言

實尊重
不過你有咩戲上映都唔睇

去佢微博度玩

推

咁全世家都有屌陳國坤全家嘅自由

關言論自由咩事，無人唔比你講

支拎果班人根本只係睇左偏頗既報導同冇落過場
然後又懶係中立咁
其實佢地心入面傾斜左一邊
身邊都有呢類人
佢地仍然相信香港核心價值
唔抗爭, 順其自然, 跟番正常司法立法程序, 公義會得到彰顯

李小龍一隻手指就篤死你啦

真係豬一樣

警察唔－定等於執法,612當日好明顯有警員有組織大規模犯法

好難喎，平時都無睇開，點罷睇？
仲有，其實佢係乜水？

好慘

佢要為佢班fd 呀小春爺 祖藍哥 聲討呀